窗網問題求救

我最近屋企準備裝窗網，預備做貓奴
但我住嗰度本身係無窗花嘅，今日落咗水電舖問
老闆就推介呢款

請問呢隻窗網夠唔夠穩陣？
定係我都係裝返窗花+吉之島12蚊格仔網好啲？

如果只係得磁石鎖 貓輕鬆開

想問下你個隻幾錢？

間舖開我400蚊一隻窗

裝格仔裝算鳩數啦

用呢隻隻貓實冇命，貓貓可以超大力，一拍就開到，之前攞貓嗰陣隻貓大力到可以拍開個貓籠幾cm差啲以為佢拍爛左個籠

用緊, 用左8年, 2隻貓, 我果個磁石鎖好撚實, 人都要好大力先開到

自己買啲格仔鐵欄diy算啦
整曬全部窗唔洗500

我早兩日去睇間鋪一隻一呎乘三呎嘅要30蚊
但我一隻窗起碼要用兩隻綁埋一齊先得

都係60又通風